第十一次食 秘

17:30到排晒長龍 不過一開就有位坐 之前每次都等個9幾鐘先有得食

食便秘?

幾錢?

之前食過，無咩特別

有咩必食

睇到食便秘

原味好食啲